{" Comma-separated labels.":" 쉼표로 구분된 레이블입니다."," Comma-separated projects.":" 쉼표로 구분된 프로젝트입니다."," Comma-separated usernames, either @username or just username.":" 쉼표로 구분된 사용자 이름(@username 또는 사용자 이름)입니다."," [Open on GitHub.com]({0})":" [GitHub.com 열기]({0})","#{0} from {1}":"{1}의 {0}","$(sparkle) {0} Code Review":"$(sparkle) {0} 코드 검토","0 pull requests in this category":"이 범주의 끌어오기 요청 0개","1 notification":"알림 1개","@githubpr Find a fix for issue {0}/{1}#{2}":"@githubpr 문제 {0}/{1}#{2}의 수정 방법 찾기","@githubpr Summarize PR {0}/{1}#{2}":"@githubpr PR {0}/{1}#{2} 요약","@githubpr Summarize issue {0}/{1}#{2}":"@githubpr 문제 {0}/{1}#{2} 요약","@githubpr Summarize notification with thread ID #{0}":"@githubpr 스레드 ID로 알림 요약 #{0}","A coding agent pull request already exists":"코딩 에이전트 끌어오기 요청이 이미 있습니다.","A pull request already exists for this branch.":"이 분기에 대한 끌어오기 요청이 이미 존재합니다.","Abort Merge":"병합 중단","Active pull request":"활성 끌어오기 요청","Add assignees":"담당자 추가","Add new query":"새 쿼리 추가","Add reviewers":"검토자 추가하기","Adding remotes. This may take a few moments.":"원격을 추가하는 중. 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.","All Open":"모두 열기","All changes have been converted to suggestions.":"모든 변경 내용이 제안으로 변환되었습니다.","All conflicts have been resolved.\n\n[Complete merge](command:pr.completeMerge)\n\n[Exit without merging](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"모든 충돌이 해결되었습니다.\n\n[병합 완료](command:pr.completeMerge)\n\n[병합하지 않고 종료](command:pr.exitConflictResolutionMode)","All conflicts resolved. Commit and push the resolution to continue.":"모든 충돌이 해결되었습니다. 계속하려면 해결 방법을 커밋하고 푸시하세요.","All conflicts resolved. Commit the resolution to continue.":"모든 충돌을 해결했습니다. 해결을 커밋하여 계속하세요.","All of the changes are outside of commenting ranges.":"모든 변경 내용이 주석 처리 범위를 벗어났습니다.","All open pull requests in the current repository":"현재 리포지토리의 모든 열린 끌어오기 요청","Always Publish Branch":"항상 분기 게시","Always Pull":"항상 끌어오기","An `upstream` remote has been added for this repository. You can disable this feature by setting `githubPullRequests.upstreamRemote` to `never`.":"이 리포지토리에 `업스트림` 원격이 추가되었습니다. `githubPullRequests.upstreamRemote`를 `안 함`으로 설정하여 이 기능을 비활성화할 수 있습니다.","An error occurred when fetching the repository: {0}":"리포지토리를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. {0}","Apply labels":"레이블 적용","Applying patch failed: {0}":"패치 적용 실패: {0}","Are you sure you want to delete this comment?":"이 주석을 삭제하시겠습니까?","Are you sure you want to exit conflict resolution mode? All changes will be lost.":"충돌 해결 모드를 종료할까요? 모든 변경 내용이 손실됩니다.","Are you sure you want to mark this pull request as ready to review on GitHub?":"이 끌어오기 요청을 GitHub에서 검토할 준비가 된 것으로 표시하시겠습니까?","Are you sure you want to merge this pull request on GitHub?":"GitHub에서 이 끌어오기 요청을 병합하시겠습니까?","Assign yourself":"직접 할당","Assignees:":"담당자","Assigning issue failed: {0}":"문제를 할당하지 못했습니다. {0}","Bad request":"잘못된 요청","Blank issue":"비어 있는 이슈","Branch `{0}` has not been pushed yet. [Publish branch](command:git.publish) to see all changes from base branch./{Locked='](command:git.publish)'}":"분기 `{0}`이(가) 아직 푸시되지 않았습니다. [게시 분기](command:git.publish) 기본 분기의 모든 변경 사항을 확인합니다.","Branch does not exist locally.":"분기가 로컬로 존재하지 않습니다.","Branch name cannot contain a space or the following characters: \\@~^?*[":"분기 이름에는 공백이나 다음 문자를 사용할 수 없습니다. \\@~^?*[","Can't push refs to remote, try running 'git pull' first to integrate with your change":"참조를 원격으로 푸시할 수 없습니다. 먼저 'git pull'을 실행하여 변경 내용과 통합해 보세요.","Cancel":"취소","Cannot cancel coding agent":"코딩 에이전트를 취소할 수 없습니다","Cannot edit this pull request file. [Check out](command:pr.checkoutFromReadonlyFile) this pull request to edit.":"이 끌어오기 요청 파일을 편집할 수 없습니다. 이 끌어오기 요청을 [확인](command:pr.checkoutFromReadonlyFile)하여 편집하세요.","Cannot find active pull request.":"활성 끌어오기 요청을 찾을 수 없습니다.","Change Repository...":"리포지토리 변경...","Changes in Commit {0}":"커밋 {0}의 변경 내용","Changes in Pull Request":"끌어오기 요청의 변경 내용","Changes in Pull Request #{0}":"#{0} 끌어오기 요청의 변경 내용","Changes in Pull Requests":"끌어오기 요청의 변경 내용","Checking for upstream branch":"업스트림 분기 확인 중","Checking out branch {0}":"분기 {0}을(를) 체크 아웃하는 중","Checking out {0}":"{0}을(를) 체크 아웃하는 중","Choose a Branch":"분기 선택","Choose a base branch":"기본 분기 선택","Choose a base repository":"기본 리포지토리 선택","Choose a branch to merge":"병합할 분기 선택","Choose a remote":"원격 선택","Choose a repository to create a pull request in":"끌어오기 요청을 생성할 리포지토리를 선택하세요.","Choose a repository to merge from":"병합할 리포지토리 선택","Choose an email":"전자 메일 선택","Choose how to handle your uncommitted changes before checking out the pull request.":"끌어오기 요청을 확인하기 전에 커밋하지 않은 변경 내용을 처리할 방법을 선택하세요.","Choose local branches you want to delete permanently":"영구적으로 삭제할 로컬 분기 선택","Choose remotes you want to delete permanently":"영구적으로 삭제할 원격 선택","Choose the pull request to exit":"종료할 끌어오기 요청 선택","Choose where to create the issue.":"문제를 만들 위치를 선택합니다.","Choose which repository you want to stop working on this issue in.":"이 문제에 대한 작업을 중단할 저장소를 선택하세요.","Choose which repository you want to work on this isssue in.":"이 작업을 수행할 리포지토리를 선택합니다.","Cleaning up":"정리 중","Coding agent has 1 pull request to view":"코딩 에이전트에 볼 끌어오기 요청이 1개 있습니다.","Coding agent has made changes":"코딩 에이전트가 변경 사항을 적용했습니다","Coding agent has {0} pull requests to view":"코딩 에이전트에서 볼 끌어오기 요청이 {0}개 있습니다.","Commented":"주석 처리됨","Commit":"커밋","Commit & Create Pull Request":"커밋 및 끌어오기 요청 만들기","Commit All":"모두 커밋","Commit Changes":"변경 내용 커밋","Commit Staged":"스테이징된 항목 커밋","Commit message for your changes":"변경 내용에 대한 메시지 커밋","Commit {0} has no parent":"커밋 {0}의 부모가 없습니다","Commits":"커밋","Configure issue queries...":"문제 쿼리 구성...","Configure remotes":"원격 구성","Configure remotes...":"원격 구성...","Continue fetching from other remotes":"다른 원격에서 계속 가져오기","Converting changes to suggestions can only be done from a git diff, not a pull request diff":"변경 내용을 제안으로 변환하는 작업은 끌어오기 요청 diff 아니라 git diff 수행할 수 있습니다.","Converting to search syntax":"검색 구문으로 변환하는 중","Copilot coding agent is not available for this repository. Make sure the agent is enabled and assignable to this repository.":"이 리포지토리에 Copilot 코딩 에이전트를 사용할 수 없습니다. 에이전트가 활성화되어 있고 이 리포지토리에 할당 가능한지 확인하세요.","Copilot is powered by AI, so mistakes are possible. Review output carefully before use.":"Copilot은 AI로 구동되므로 실수가 발생할 수 있습니다. 사용하기 전에 출력을 신중하게 검토하세요.","Copy GitHub HEAD Link":"GitHub 헤드 링크 복사","Copy GitHub Permalink":"GitHub 고정 링크 복사","Copy GitHub Permalink as Markdown":"GitHub Permalink를 Markdown으로 복사","Copy Issue Link":"문제 링크 복사","Copy github.dev Link":"github.dev 링크 복사","Could not find the correct repository for the issue; see logs for more details.":"문제에 대한 올바른 리포지토리를 찾을 수 없습니다. 자세한 내용은 로그를 참조하십시오.","Could not get copilot API for this pull request.":"이 끌어오기 요청에 대한 Copilot API를 가져올 수 없습니다.","Could not read from remote repository '{0}'. Please make sure you have the correct access rights and the repository exists.":"'{0}' 원격 리포지토리에서 읽을 수 없습니다. 올바른 액세스 권한이 있고 리포지토리가 있는지 확인하세요.","Create GitHub Issue":"GitHub 문제 만들기","Create Issue":"문제 만들기","Create New Branch":"새 분기 만들기","Create Pull Request...":"끌어오기 요청 만들기...","Create a Pull Request":"끌어오기 요청 만들기","Create new milestone":"새 마일스톤 만들기","Creating Fork":"포크를 만드는 중","Creating and checking out branch {0}":"분기 {0}을(를) 만들고 체크 아웃하는 중","Creating git remote for {0}":"{0}에 대한 Git 원격을 만드는 중","Creating issue":"문제를 만드는 중","Creating issue failed: {0}":"문제를 만들지 못했습니다. {0}","Creating issue in {0}...":"{0}에서 문제를 만드는 중...","Creating permalink...":"permalink를 만드는 중...","Creating pull request":"끌어오기 요청 생성","Current editor isn't a diff editor.":"현재 편집기는 diff 편집기가 아닙니다.","Current file does not belong to an open repository.":"현재 파일이 열려 있는 리포지토리에 속하지 않습니다.","Current file isn't a pull request diff.":"현재 파일은 끌어오기 요청 차이가 아닙니다.","Current issue options":"현재 문제 옵션","Delete":"삭제","Delete local branch {0}":"로컬 분기 {0} 삭제","Delete my changes":"내 변경 내용 삭제","Delete remote branch {0}":"원격 분기 {0}삭제","Delete remote {0}, which is no longer used by any other branch":"다른 분기에서 더 이상 사용되지 않는 원격 {0} 삭제","Deleted {0} of {1} branches":"{0}/{1} 분기 삭제됨","Deleting branches failed: {0} {1}":"분기를 삭제하지 못했습니다. {0} {1}","Deleting {0} remotes...":"{0} 원격을 삭제하는 중...","Description of pull request #{0}":"#{0} 끌어오기 요청 설명","Discard changes":"변경 내용 취소","Do you want to reset your local changes?":"로컬 변경 내용을 다시 설정하시겠습니까?","Don't Fork":"포크 안 함","Don't Show Again":"다시 표시 안 함","Edit Description":"설명 편집","Edit Query \"{0}\"":"쿼리 \"{0}\" 편집","Edit in settings.json":"settings.json에서 편집","Edit the body of your new issue then click the ✓ \"Create Issue\" button in the top right of the editor. The first line will be the issue title. Assignees and Labels follow after a blank line. Leave an empty line before beginning the body of the issue.":"새 문제의 본문을 편집한 다음 편집기의 오른쪽 상단에 있는 ✓ \"문제 만들기\" 버튼을 클릭합니다. 첫 번째 줄은 문제 제목이 됩니다. 담당자와 레이블은 빈 줄 뒤에 옵니다. 문제의 본문을 시작하기 전에 빈 줄을 남겨 두세요.","Enter the GitHub search query":"GitHub 검색 쿼리 입력","Enter the label for the new branch.":"새 분기의 레이블을 입력합니다.","Enter the pull request number or URL":"끌어오기 요청 번호 또는 URL 입력","Enter the title of the new query":"새 쿼리의 제목 입력","Error signing in to GitHub{0}":"GitHub{0}에 로그인하는 동안 오류가 발생했습니다.","Error: {0}. Please see logs for details":"오류: {0}. 자세한 내용은 로그를 참조하세요.","Exit and lose changes":"종료 후 변경 내용 손실","Exiting Pull Request":"끌어오기 요청을 종료하는 중","Failed to create a milestone\n{0}":"마일스톤을 만들지 못함\n{0}","Failed to create milestone: The milestone '{0}' already exists":"마일스톤을 만들지 못했습니다. 마일스톤 '{0}'이(가) 이미 있습니다.","Failed to create milestone: The title can contain a maximum of 255 characters":"마일스톤을 만들지 못했습니다. 타이틀은 최대 255자를 포함할 수 있습니다.","Failed to handle uncommitted changes: {0}":"커밋되지 않은 변경 내용을 처리하지 못했습니다. {0}","Failed to open commit changes: {0}":"커밋 변경 내용을 열지 못했습니다. {0}","Fetching Pull Request merge base failed: {0}":"끌어오기 요청 병합 기반을 가져오지 못했습니다. {0}","Fetching additional data: {0}":"추가 데이터를 가져오는 중: {0}","Fetching branch {0}":"분기 {0}을(를) 가져오는 중","Fetching item #{0} from GitHub":"GitHub에서 #{0} 항목을 가져오는 중","Fetching item [#{0}]({1}) from GitHub":"GitHub에서 [#{0}]({1}) 항목을 가져오는 중","Fetching item from GitHub":"GitHub에서 항목을 가져오는 중","Fetching local pull requests failed: {0}":"로컬 끌어오기 요청을 가져오지 못했습니다. {0}","Fetching notification from GitHub":"GitHub에서 알림을 가져오는 중입니다.","Fetching pull requests failed: {0}":"끌어오기 요청을 가져오지 못했습니다. {0}","Files":"파일","Finding conflicts...":"충돌을 찾는 중...","Follow-up added to pull request #{0}.":"끌어오기 요청 #{0}에 후속 작업이 추가되었습니다.","Fork":"포크","Forking {0}...":"{0}을(를) 포크하는 중...","Found {0} issues. Generating a markdown table":"{0}개의 문제를 발견했습니다. Markdown 테이블을 만드는 중","Found {0} issues. Generating a markdown table of the first {1}":"{0}개의 문제를 발견했습니다. 처음 {1}개 문제를 보여주는 Markdown 테이블을 만드는 중","Getting team reviewers can take several minutes. Results will be cached.":"팀 검토자를 가져오는 데 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다. 결과가 캐시됩니다.","GitHub Active Issue":"GitHub 활성 문제","GitHub Active Pull Request":"GitHub 활성 끌어오기 요청","GitHub Pull Requests requires that you provide SAML access to your organization ({0}) when you sign in.":"GitHub 끌어오기 요청을 사용하려면 로그인할 때 조직에 SAML 액세스 권한({0})을 제공해야 합니다.","GitHub commits cannot be edited":"GitHub 커밋은 편집할 수 없습니다.","GitHub pull request":"GitHub 끌어오기 요청","GitHub pull request #{0}":"GitHub 끌어오기 요청 #{0}","Go to first diff":"첫 번째 차이로 이동","Go to last diff":"마지막 차이로 이동","HTTPS_PROXY environment variable ignored: {0}":"HTTPS_PROXY 환경 변수가 무시되었습니다. {0}","Head branch was modified. Pull, review, then try again.":"헤드 분기를 수정했습니다. 풀하고 검토한 후 다시 시도하세요.","Ignore Pull Request":"끌어오기 요청 무시","In file {0}\n":"{0} 파일에서\n","In order to use the Pull Requests functionality, you must sign in to GitHub{0}":"끌어오기 요청 기능을 사용하려면 GitHub{0}에 로그인해야 합니다.","Invalid pull request number or URL":"잘못된 끌어오기 요청 번호 또는 URL","Invalid pull request number: {0}":"잘못된 끌어오기 요청 번호: {0}","Issue Completion Choose,":"문제 완료 선택,","Issue Title":"문제 제목","Issue created":"문제 생성됨","Issue has no link.":"문제에 링크가 없습니다.","It looks like you might be using GitHub Enterprise. Would you like to set up GitHub Pull Requests and Issues to authenticate with the enterprise server {0}?":"GitHub Enterprise 사용하는 것 같습니다. 엔터프라이즈 서버 {0}인증하도록 GitHub 끌어오기 요청 및 문제를 설정하시겠습니까?","Labels:":"레이블:","Launched coding agent":"코딩 에이전트를 시작했습니다.","Launching coding agent":"코딩 에이전트를 시작하는 중입니다.","Load More Notifications...":"더 많은 알림 로드...","Load more":"더 많이 로드","Loading sessions...":"세션을 로드하는 중입니다...","Local Pull Request Branches":"로컬 끌어오기 요청 분기","Login again":"다시 로그인","Mark File as Unviewed":"파일 검토되지 않음으로 표시","Mark File as Viewed":"파일을 검토됨으로 표시","Mark all files in folder {0} as unviewed":"폴더 {0}의 모든 파일을 검토되지 않음으로 표시","Mark all files in folder {0} as viewed":"폴더 {0}의 모든 파일을 검토됨으로 표시","Mark all files unviewed":"모든 파일을 검토되지 않음으로 표시","Mark all files viewed":"모든 파일을 검토됨으로 표시","Mark file {0} as unviewed":"파일 {0}을(를) 검토되지 않음으로 표시","Mark file {0} as viewed":"파일 {0}을(를) 검토됨으로 표시","Marked as resolved":"해결됨으로 표시됨","Merge this pull request?":"이 끌어오기 요청을 병합하시겠습니까?","Merging PR failed: {0}":"PR을 병합하지 못했습니다. {0}","Merging branch {0} into {1}":"{0} 분기를 {1}에 병합하는 중","Milestone:":"마일스톤:","My Issues":"내 문제","Never Show Again":"다시 표시 안 함","New milestone title":"새 마일스톤 제목","No":"아니요","No GitHub repositories found.":"GitHub 리포지토리를 찾을 수 없습니다.","No active comment thread found":"활성 주석 스레드를 찾을 수 없음","No active text editor position to create permalink from.":"permalink를 만들 활성 텍스트 편집기 위치가 없습니다.","No assignees available for this repository":"이 리포지토리에 사용할 수 있는 담당자가 없습니다.","No available comment editor to make a suggestion in.":"제안할 수 있는 댓글 편집기가 없습니다.","No branch on a remote contains the most recent commit for the file.":"원격의 분기에는 파일에 대한 가장 최근 커밋이 포함되어 있지 않습니다.","No changed files":"변경된 파일 없음","No changes could be converted to suggestions.":"변경 내용을 제안으로 변환할 수 없습니다.","No changes found in commit {0}":"커밋 {0}에 변경 내용이 없습니다","No issues found":"문제를 찾을 수 없음","No issues found. Please try another query.":"이슈를 찾을 수 없습니다. 다른 쿼리를 시도하세요.","No issues found. Set up queries to see relevant issues.":"문제를 찾을 수 없습니다. 관련 문제를 보려면 쿼리를 설정하세요.","No local branches to delete":"삭제할 로컬 분기 없음","No milestones created for this repository.":"이 리포지토리에 대해 생성된 마일스톤이 없습니다.","No modified lines selected.":"수정된 줄이 선택되지 않았습니다.","No more diffs in this file. Check out the pull request to use this command across files.":"이 파일에 더 이상 차이점이 없습니다. 파일에서 이 명령을 사용하려면 끌어오기 요청을 확인하세요.","No projects created for this repository.":"이 리포지토리에 대해 만든 프로젝트가 없습니다.","No pull request information available for this session.":"이 세션에 대한 끌어오기 요청 정보가 없습니다.","No pull request was selected to checkout, please try again.":"체크 아웃을 위해 선택된 끌어오기 요청이 없습니다. 다시 시도하세요.","No remote branch on {0}/{1} for the merge branch.":"병합 분기에 대한 {0}/{1}에 원격 분기가 없습니다.","No remotes match the current setting.":"현재 설정과 일치하는 원격이 없습니다.","No repository information found. Please open a workspace with a Git repository.":"리포지토리 정보를 찾을 수 없습니다. Git 리포지토리를 포함한 작업 영역을 열어주세요.","No reviewers available for this repository":"이 저장소에 사용할 수 있는 검토자가 없습니다.","No sessions found.":"세션을 찾을 수 없습니다.","No, manually set {0}":"아니요, {0}을(를) 수동으로 설정합니다.","No, use GitHub.com":"아니요, GitHub.com을 사용합니다.","Not all changes could be converted to suggestions.":"일부 변경 내용을 제안으로 변환할 수 없습니다.","Not all conflicts can be resolved here. Check out the pull request to manually resolve conflicts.\n\n[Exit conflict resolution mode](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"여기서 모든 충돌을 해결할 수 있는 것은 아닙니다. 수동으로 충돌을 해결하려면 끌어오기 요청을 확인하세요.\n\n[충돌 해결 모드 종료](command:pr.exitConflictResolutionMode)","Not authenticated":"인증되지 않음","Not created by GitHub Pull Request extension":"GitHub 끌어오기 요청 확장으로 생성되지 않음","Open":"열기","Open Issue Description":"문제 설명 열기","Open Issue/Open the issue description in the editor to see it's full contents.":"문제 열기","Open Pull Request Description":"끌어오기 요청 설명 열기","Open Settings":"설정 열기","Open documentation":"설명서 열기","Open on GitHub":"GitHub에서 열기","Participants: {0}":"참가자: {0}","Pending":"보류 중","Please check out the pull request to resolve conflicts.":"충돌을 해결하려면 끌어오기 요청을 확인하세요.","Please enter a valid GitHub Enterprise server URL. A \"github.com\" URL is not valid for GitHub Enterprise.":"올바른 GitHub Enterprise 서버 URL을 입력하세요. \"github.com\" URL은 GitHub Enterprise 사용할 수 없습니다.","Priority score is {0}. {1}":"우선순위 점수는 {0}입니다. {1}","Projects:":"프로젝트:","Publish Branch":"분기 게시","Pull":"끌어오기","Pull Request #{0}":"끌어오기 요청 #{0}","Pull Request ({0})":"끌어오기 요청({0})","Pull Request Head":"끌어오기 요청 헤드","Pull request \"{0}\"":"끌어오기 요청 \"{0}\"","Pull request cancelled":"끌어오기 요청 취소됨","Pull request created":"끌어오기 요청 생성됨","Pull request data is not yet complete, please try again in a moment.":"끌어오기 요청 데이터가 아직 완료되지 않았습니다. 잠시 후 다시 시도하세요.","Pull request number {0} does not exist in {1}":"{1}에 끌어오기 요청 번호 {0}이(가) 없습니다.","Pull request page of pull request number {0}":"{0} 끌어오기 요청 번호의 끌어오기 요청 페이지","Pull request to create a link for":"링크를 만들 끌어오기 요청","Pull requests for branches you have locally":"로컬에 있는 브랜치에 대한 끌어오기 요청","Pull requests for query: `{0}`":"쿼리에 대한 끌어오기 요청: '{0}'","Pull requests you asked the coding agent to create":"코딩 에이전트에게 생성하도록 요청한 끌어오기 요청","Pulling branch {0}":"분기 {0}을(를) 끌어오는 중","Pulling {0}":"{0}을(를) 풀하는 중","Push":"푸시","Push Commits/Pushes the local commits to the remote.":"푸시 커밋","Pushing branch":"분기를 푸시하는 중","Query is required":"쿼리가 필요합니다.","Recently edited and reviewed changes to these files":"이 파일에 대한 최근 편집 사항 및 검토된 변경 내용","Recently edited these files":"최근에 편집한 파일","Recently reviewed changes to these files":"최근에 이 파일에 대한 변경 내용을 검토했습니다.","Remote to push to":"푸시할 원격","Remove Milestone":"마일스톤 제거","Repository '{0}' not found":"‘{0}’ 리포지토리를 찾을 수 없음","Repository does not have any remotes.":"저장소에 리모컨이 없습니다.","Repository in URL does not match the selected repository":"URL의 리포지토리가 선택한 리포지토리와 일치하지 않습니다.","Reset all changes":"모든 변경 내용 다시 설정","Resolve Conflict":"충돌 해결","Resolve all conflicts or [exit conflict resolution mode](command:pr.exitConflictResolutionMode)":"모든 충돌 해결 또는 [충돌 해결 모드 종료](command:pr.exitConflictResolutionMode)","Resolving GitHub remotes failed: {0}":"GitHub 원격 해결 실패: {0}","Revert \"{0}\"":"\"{0}\" 되돌리기","Reverting":"되돌는 중","Reverts {0}":"{0} 되돌리기","Review Pull Request":"끌어오기 요청 검토","SAML access was not provided. GitHub Pull Requests will not work.":"SAML 액세스가 제공되지 않았습니다. GitHub 끌어오기 요청이 작동하지 않습니다.","SAML access was not provided. Some GitHub repositories will not be available.":"SAML 액세스가 제공되지 않았습니다. 일부 GitHub 리포지토리를 사용할 수 없습니다.","Save edits":"편집 저장","Searching for issues with \"{0}\".":"\"{0}\"와 관련된 문제를 검색하는 중입니다.","Select a remote to file this issue to":"이 문제를 제출할 원격 선택","Select a session log to view":"볼 세션 로그를 선택하세요.","Select a template for the new issue.":"새 이슈를 위한 템플릿을 선택하세요.","Select the repo to create the issue in.":"문제를 생성할 저장소를 선택합니다.","Server error. Please see logs for details.":"서버 오류입니다. 자세한 내용은 로그를 참조하세요.","Session Log":"세션 로그","Session Log (Pull #{0})":"세션 로그(풀 #{0})","Set a GitHub Enterprise server URL":"GitHub Enterprise 서버 URL 설정","Set milestone":"마일스톤 설정","Set projects":"프로젝트 설정","Set the issue title. Confirm to create the issue now or use the edit button to edit the issue title and description.":"문제 제목을 설정합니다. 지금 문제를 만들도록 확인하거나 편집 단추를 사용하여 문제 제목 및 설명을 편집합니다.","Set to `never`":"`안 함`으로 설정","Show or refresh team reviewers":"팀 검토자 표시 또는 새로 고침","Sign In":"로그인","Sign in":"로그인","Sign in with GitHub Enterprise...":"GitHub Enterprise로 로그인...","Some, or all, labels could not be added to the pull request.":"일부 또는 전체 레이블을 끌어오기 요청에 추가할 수 없습니다.","Start coding agent?":"코딩 에이전트를 시작하시겠습니까?","Start discussion":"토론 시작","Stash changes":"변경 내용 스태시","Submitting review failed. {0}":"리뷰 제출에 실패했습니다. {0}","Suggested edit:\n":"제안된 편집 사항:\n","Suggested reviewer":"추천 검토자","Suggesting a fix for issue #{0}":"#{0} 문제에 대한 수정을 제안하는 중","Suggesting a fix for the issue":"문제에 대한 수정을 제안하는 중","Suggestions":"제안","Summarizing \"{0}":"\"{0}을(를) 요약하는 중","Summarizing issue":"문제를 요약하는 중","Summarizing item [#{0}]({1})":"항목 요약 [#{0}]({1})","Summarizing notification":"알림을 요약하는 중","Suspend Codespace":"codespace 일시 중단","Switching to Pull Request #{0}":"끌어오기 요청 #{0}(으)로 전환","The 'GITHUB_TEST_SERVER' environment variable is set to '{0}'. Use this as the GitHub API endpoint?":"'GITHUB_TEST_SERVER' 환경 변수가 '{0}'(으)로 설정되었습니다. GitHub API 엔드포인트로 사용하시겠습니까?","The GitHub Pull Requests extension is making too many requests to GitHub. This indicates a bug in the extension. Please file an issue on GitHub and include the output from \"GitHub Pull Request\".":"GitHub 끌어오기 요청 확장에서 GitHub에 너무 많은 요청을 하고 있습니다. 이는 확장에 버그가 있음을 나타냅니다. GitHub에 이슈를 제출하고 \"GitHub 끌어오기 요청\"의 출력을 포함하세요.","The change is outside the commenting range.":"변경 내용이 주석 범위를 벗어났습니다.","The coding agent will continue work on \"**{0}**\" in a new branch on \"**{1}/{2}**\". Any uncommitted changes will be **automatically pushed**.":"코딩 에이전트는 \"**{0}**\"에서 \"**{1}/{2}**\"의 새 브랜치에서 작업을 계속합니다. 커밋되지 않은 모든 변경 내용은 **자동으로 푸시**됩니다.","The coding agent will incorporate your feedback on existing pull request **#{0}**.":"코딩 에이전트가 기존 끌어오기 요청 **#{0}**에 대한 피드백을 통합합니다.","The coding agent will start working on \"**{0}**\"":"코딩 에이전트가 \"**{0}**\"에서 작업을 시작합니다.","The current file isn't part of repository.":"현재 파일은 저장소의 일부가 아닙니다.","The current repository does not have a push remote for {0}":"현재 저장소에는 {0}에 대한 원격 푸시가 없습니다.","The current repository has no remotes to push to. Please set up a remote and try again.":"현재 저장소에 푸시할 리모컨이 없습니다. 리모컨을 설정하고 다시 시도하세요.","The default branch is already checked out.":"기본 브랜치는 이미 체크 아웃되어 있습니다.","The following labels don't exist in this repository: {0}. \nDo you want to create these labels?":"다음 레이블이 이 저장소에 존재하지 않습니다: {0}. \n이 레이블을 생성하시겠습니까?","The local branch '{0}' is not fully merged. Are you sure you want to delete it?":"로컬 분기 '{0}'이(가) 완전히 병합되지 않았습니다. 삭제하시겠습니까?","The pull request branch cannot be updated when the there changed files in the working tree or index. Stash or commit all change and then try again.":"작업 트리 또는 인덱스에 변경된 파일이 있는 경우 끌어오기 요청 분기를 업데이트할 수 없습니다. 모든 변경 내용을 스태시하거나 커밋한 후 다시 시도하세요.","The pull request branch must be checked out to be updated.":"업데이트하려면 끌어오기 요청 분기를 체크 아웃해야 합니다.","The pull request for {0} has been closed. Do you want to create a new branch?":"{0}에 대한 끌어오기 요청이 종료되었습니다. 새 분기를 생성하시겠습니까?","The pull request for {0} has been merged. Do you want to create a new branch?":"{0}에 대한 끌어오기 요청이 병합되었습니다. 새 분기를 생성하시겠습니까?","The remote head of the PR branch has changed. Please pull the latest changes from the remote branch before approving.":"PR 분기의 원격 헤드가 변경되었습니다. 승인 전에 원격 분기에서 최신 변경 내용을 끌어오세요.","The remote head of the PR branch has changed. Please refresh the pull request before approving.":"PR 분기의 원격 헤드가 변경되었습니다. 승인 전에 끌어오기 요청을 새로 고치세요.","The selection may not exist on any remote.":"리모컨에 선택 항목이 없을 수 있습니다.","The upstream branch `{0}` does not exist on GitHub":"업스트림 분기 '{0}'이(가) GitHub에 없습니다.","The upstream ref {0} for branch {1} {2}.":"분기 {1} {2}에 대한 업스트림 참조 {0}.","There are no changes to suggest.":"제안할 변경 내용이 없습니다.","There are no commits between '{0}' and '{1}'.\n\nDo you want to commit your changes and create the pull request?":"'{0}'과(와) '{1}' 사이에 커밋이 없습니다.\n\n변경 내용을 커밋하고 끌어오기 요청을 생성하시겠습니까?","There are no commits between '{0}' and '{1}'.\n\nDo you want to push your local commits and create the pull request?":"'{0}'과(와) '{1}' 사이에 커밋이 없습니다.\n\n로컬 커밋을 푸시하고 끌어오기 요청을 생성하시겠습니까?","There are no commits between the base `{0}` branch and the comparing `{1}` branch":"기본 `{0}` 분기와 비교 `{1}` 분기 사이에 커밋이 없습니다.","There are no more diffs in this pull request.":"이 끌어오기 요청에 더 이상 차이점이 없습니다.","There are no staged changes to suggest.\n\nWould you like to automatically stage all your of changes and suggest them?":"제안할 단계적 변경 내용이 없습니다.\n\n모든 변경 내용을 자동으로 준비하고 제안하시겠습니까?","There are uncommitted changes. Do you want to commit them with the default commit message?":"커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다. 기본 커밋 메시지로 커밋하시겠습니까?","There are updates available for pull request {0}.":"끌어오기 요청 {0}에 사용할 수 있는 업데이트가 있습니다.","There is no longer an upstream or local branch for Pull Request #{0}":"끌어오기 요청 #{0}에 대한 업스트림 또는 로컬 분기가 더 이상 없습니다.","There is no remote branch on {0}/{1} for '{2}'.\n\nDo you want to publish it and then create the pull request?":"'{2}'에 대한 {0}/{1}에 원격 분기가 없습니다.\n\n게시한 다음 끌어오기 요청을 생성하시겠습니까?","There is no remote. Can't create an issue.":"리모컨이 없습니다. 문제를 만들 수 없습니다.","There is no remote. Can't start working on an issue.":"리모컨이 없습니다. 문제에 대한 작업을 시작할 수 없습니다.","There is no upstream branch for Pull Request #{0}. View it on GitHub for more details":"끌어오기 요청 #{0}에 대한 업스트림 분기가 없습니다. 자세한 내용은 GitHub에서 확인하세요.","There must be a difference in commits to create a pull request.":"끌어오기 요청을 생성하려면 커밋에 차이가 있어야 합니다.","There was an error creating the pull request: {0}":"끌어오기 요청을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다: {0}","There's a pull request associated with the default branch '{0}'. Do you want to ignore this Pull Request?":"'{0}' 기본 분기와 연결된 끌어오기 요청이 있습니다. 이 끌어오기 요청을 무시할까요?","This action cannot be completed in a GitHub Codespace on a fork.":"이 작업은 포크의 GitHub Codespace에서 완료할 수 없습니다.","This issue will be created in repo {0} ({1}). Changing this line has no effect.":"이 문제는 리포지토리 {0}({1})에 만들어집니다. 이 줄을 변경해도 아무런 효과가 없습니다.","Title":"제목","Title is required":"제목 필요","Try again?":"다시 시도하세요?","Unable to check out pull request from read-only file: {0}":"읽기 전용 파일에서 끌어오기 요청을 체크 아웃할 수 없습니다. {0}","Unable to create a GitHub link for the selection. {0}":"선택 항목에 대한 GitHub 링크를 생성할 수 없습니다. {0}","Unable to create a GitHub permalink for the selection. {0}":"선택 항목에 대한 GitHub 영구 링크를 만들 수 없습니다. {0}","Unable to create a fork of {0}. Check that your GitHub credentials are correct.":"{0}의 포크를 생성할 수 없습니다. GitHub 자격 증명이 올바른지 확인하세요.","Unable to create pull request":"끌어오기 요청을 만들 수 없습니다.","Unable to enable auto-merge. Pull request status checks are already green.":"자동 병합을 활성화할 수 없습니다. 끌어오기 요청 상태 확인은 이미 녹색입니다.","Unable to fetch the {0} branch. There is some state (bisect, unpushed commits, etc.) on {0} that is preventing the fetch.":"{0} 분기를 가져올 수 없습니다. {0} 반입을 방지하는 일부 상태(이등분, 게시되지 않은 커밋 등)가 있습니다.","Unable to find GitHub repository matching '{0}'. You can add '{0}' to the setting \"githubPullRequests.remotes\" to ensure '{0}' is found.":"'{0}'과(와) 일치하는 GitHub 리포지토리를 찾을 수 없습니다. \"githubPullRequests.remotes\" 설정에 '{0}'을(를) 추가하여 '{0}'이(가) 있는지 확인할 수 있습니다.","Unable to find a repository for pull request.":"끌어오기 요청에 대한 리포지토리를 찾을 수 없습니다.","Unable to find current pull request.":"현재 끌어오기 요청을 찾을 수 없습니다.","Unable to find repository for this pull request.":"이 끌어오기 요청에 대한 리포지토리를 찾을 수 없습니다.","Unable to get comment locations for commit {0}. This commit is not available locally and there is no remote branch.":"{0} 커밋에 대한 주석 위치를 가져올 수 없습니다. 이 커밋은 로컬에서 사용할 수 없으며 원격 분기가 없습니다.","Unable to merge pull request. {0}":"끌어오기 요청을 병합할 수 없습니다. {0}","Unable to parse remote '{0}'. Please check that it is correctly formatted.":"원격 '{0}'을(를) 구문 분석할 수 없습니다. 형식이 올바른지 확인하세요.","Unable to resolved conflicts for this pull request. There are too many file changes.":"이 끌어오기 요청에 대한 충돌을 해결할 수 없습니다. 파일 변경 내용이 너무 많습니다.","Unable to set PR ready for review. {0}":"PR을 검토할 준비가 되도록 설정할 수 없습니다. {0}","Unable to sign in with the provided credentials":"제공된 자격 증명으로 로그인할 수 없음","Unauthorized":"권한 없음","Unexpectedly unable to find the current modified editor.":"현재 수정된 편집기를 예기치 않게 찾을 수 없습니다.","Use the Source Control view to resolve conflicts, {0} of {0} remaining":"소스 제어 보기를 사용하여 남은 충돌을 해결하세요.({0}개 중 {0}개 남음)","User Completion Chosen":"사용자 완료 선택","Users":"사용자","Value must be a pull request number or GitHub URL":"값은 끌어오기 요청 번호 또는 GitHub URL이어야 합니다.","Verifying that issue data is valid...":"문제 데이터가 유효한지 확인하는 중...","View Issue Description":"문제 설명 보기","View Merge Result":"병합 결과 보기","View Pull Request Description":"끌어오기 요청 설명 보기","Waiting for status to be reported":"상태가 보고될 때까지 기다리는 중","Which GitHub repository do you want to checkout the pull request from?":"어떤 GitHub 리포지토리에서 끌어오기 요청을 체크 아웃하시겠습니까?","Which GitHub repository do you want to open?":"어떤 GitHub 저장소를 열겠습니까?","Would you like to create a Pull Request for branch '{0}'?":"분기 '{0}'에 대한 끌어오기 요청을 생성하시겠습니까?","Would you like to set up GitHub Pull Requests and Issues to authenticate with the enterprise server {0}?":"{0} 엔터프라이즈 서버로 인증하도록 GitHub 끌어오기 요청 및 문제를 설정하시겠습니까?","Yes":"예","You already have a pull request for this branch. Do you want to push your changes to the remote branch?":"이 분기에 대한 끌어오기 요청이 이미 있습니다. 변경 내용을 원격 브랜치로 푸시하시겠습니까?","You can now make suggestions from review comments, just like on GitHub.com. See the documentation for more details.":"이제 GitHub.com에서와 같이 검토 메모를 토대로 제안할 수 있습니다. 자세한 내용은 설명서를 참조하세요.","You don't have permission to push to {0}. Do you want to fork {0}? This will modify your git remotes to set `origin` to the fork, and `upstream` to {0}.":"{0}에 푸시할 권한이 없습니다. {0}을(를) 포크하시겠습니까? 이 작업은 git remote를 수정하여 `origin`을 포크로 설정하고 `upstream`을 {0}(으)로 설정합니다.","You have 1 unpushed commit on this PR branch.\n\nWould you like to proceed anyway?":"이 PR 분기에 푸시되지 않은 커밋이 1개 있습니다.\n\n계속하시겠습니까?","You have made changes to the files in this pull request. Do you want to commit these changes to the pull request before creating it?":"이 끌어오기 요청의 파일을 변경했습니다. 끌어오기 요청을 만들기 전에 이러한 변경 사항을 끌어오기 요청에 커밋하시겠습니까?","You have uncommitted changes on this PR branch.\n\n Would you like to proceed anyway?":"이 PR 분기에 커밋되지 않은 변경 내용이 있습니다.\n\n 계속하시겠습니까?","You have uncommitted changes that would be overwritten by checking out this pull request.":"이 끌어오기 요청을 체크 아웃하면 덮어쓰게 될 커밋하지 않은 변경 내용이 있습니다.","You have {0} unpushed commits on this PR branch.\n\nWould you like to proceed anyway?":"이 PR 분기에 푸시되지 않은 커밋이 {0}개 있습니다.\n\n계속하시겠습니까?","You must be authenticated to view sessions.":"세션을 보려면 인증이 필요합니다.","Your authentication session has lost authorization. You need to sign in again to regain authorization.":"인증 세션의 권한 부여가 손실되었습니다. 다시 로그인하여 권한 부여를 다시 받아야 합니다.","Your local changes will be lost, do you want to continue?":"로컬 변경 내용이 손실됩니다. 계속하시겠습니까?","Your local changes would be overwritten by checkout, please commit your changes or stash them before you switch branches":"체크 아웃을 통해 로컬 변경 내용을 덮어씁니다. 분기를 전환하기 전에 변경 내용을 커밋하거나 스태시하세요.","Your login session is no longer valid.":"로그인 세션이 더 이상 유효하지 않습니다.","[GitHub coding agent]({0}) is not enabled for repository '{1}'":"리포지토리 '{1}'에 대해 [GitHub 코딩 에이전트]({0})가 활성화되어 있지 않습니다.","[Premium request]({0}) quota exceeded":"[프리미엄 요청]({0}) 할당량 초과","done working on {0}":"{0}에서 작업 완료","prompt for sign in":"로그인 프롬프트","uncommitted changes":"커밋되지 않은 변경","unpushed changes":"푸시되지 않은 변경","{0} Branch":"{0} 분기","{0} Commit & Create Pull Request":"{0} 끌어오기 요청 커밋 및 생성","{0} Committed to this repository on {1}":"{0} {1}에 이 저장소에 커밋됨","{0} Create pull request for #{1} (pushes branch)/The first placeholder is an icon and shouldn't be localizedThe second placeholder is the ID number of a GitHub Issue.":"{0} #{1}에 대한 끌어오기 요청 만들기(분기 푸시)","{0} Issue {1}":"{0} 문제 {1}","{0} Member of {1}/An organization that the user is a member of.The first placeholder is an icon and shouldn't be localized.The second placeholder is the name of the organization.":"{0} {1}의 멤버","{0} Open #{1} {2}":"{0} #{1} {2} 열기","{0} Stop working on #{1}":"#{1}에서 {0} 작업 중지","{0} Switching to Review Mode":"{0} 검토 모드로 전환 중","{0} can't be opened locally. Do you want to open it on GitHub?":"{0}은(는) 로컬에서 열 수 없습니다. GitHub에서 여시겠습니까?","{0} has a detached HEAD (create a branch first":"{0}에는 분리된 HEAD가 있습니다(먼저 분기 생성","{0} has no GitHub remotes":"{0}에는 GitHub 리모컨이 없습니다.","{0} in progress":"{0} 진행 중","{0} in progress, {1} with errors":"{0} 진행 중, {1} 오류 발생","{0} is open":"{0}이(가) 열려 있습니다.","{0} notifications":"{0}개의 알림","{0} of {1} changes converted. Some of the changes may be outside of commenting ranges.\nYour changes are still available locally.":"{0}/{1}개 변경 내용이 변환되었습니다. 일부 변경 내용이 주석 범위를 벗어났을 수 있습니다.\n변경 내용은 로컬에서 계속 사용할 수 있습니다.","{0} with errors":"{0} 오류 발생","{0} {1}":"{0} {1}"}
